Terwijl we verder liepen westwaarts werd hij steeds weer herkend door een gezicht in de menigte van de straten, en wanneer dat gebeurde, praatte hij luider tegen me; maar hij heeft nooit iemand anders herkend of iemand opgemerkt herkende hem.
